 inciso dez a remuneração dos servidores públicos e o subsídio de que trata o parágrafo quarto do artigo trinta e nove somente poderão ser fixados ou alterados por lei específica observada a iniciativa privativa em cada caso assegurada revisão geral anual sempre na mesma data e sem distinção de índices  